攞伍淑怡電話軍裝被照肺認有交流 警方高層震怒

𡃁模伍淑怡，昨午在旺角街頭，遭一名軍裝警員截查，對方取去她電話號碼後，當晚即來電相約飲酒。為免有「姊妹」被騙，她於是在網上公開事件，並在今日下午往旺角警署求助，惟在場警員卻愛理不理般，曾打發她走，後來才召回她備案處理，並着她再往灣仔警察總部，向投訴警察課投訴。她又指還有另一位女士，也懷疑被該巡警「抄牌」後約會。

據消息透露，事件引起警方高層震怒，涉事警員未返工已被召回警署被「照肺」，有人指查身份證時，與女事主有交談及交流。據了解，投訴警察課將會開file調查事件。

消息續稱，涉事警員未婚，駐守旺角警區軍裝巡邏小隊。事件曝光後，其用於結織異性的手機號碼已暫停使用，WhatsApp頭像亦已移除。而女事主伍淑怡（YoYo），經過一晚的考慮，於今日下午時分，往旺角警署備案。「警方曾經唔肯受理，話件事唔涉及刑事，打發咗我走，當我走出警署無耐，可能知道有傳媒關注，又叫番我入去。」

YoYo坦言進入警署時仍頗忐忑，因擔心會撞見該名涉事警員，亦憂慮對方會「官官相衛。」其後她被告知只能備案處理，更着她往灣仔警察總部，自行向投訴警察課投訴。據了解，YoYo在旺角警署報案時，警員對她指，事件未涉刑事成份，問她要不要就有關警員的行為作出投訴。她當時稱要考慮，之後步出旺角警署。

「起初真係好嬲，但覺得解決咗件事就最好。」YoYo指出，她本來是個見義勇為的人，但近年她卻變得孤獨，「收埋自己，唔想見人，出街都要戴口罩。」其後更發生自殺事件。幸在病榻的她，感受到多名好友的關顧，遂開始振作起來，「我知道，我要硬正，搵番以前的我！」

今次遇到「抄牌」警，她勇於站出來，除在網上公開事件，更向傳媒透露詳情，「我知道如果冚住唔報，警察係有可能唔做嘢。」

稱另有受害人曾遭毛手毛腳

YoYo亦透露，昨日下午，她在地鐵站撞見該名警員，對方表現氣喘及沒有戴帽，「感覺佢係專登追過嚟查我身份證」，因她當時只顧看手機，沒有留意到對方的警員編號。

而事件曝光後，曾有一名女網民發訊息給她，聲稱相信早前亦曾遭同一名警員，以相同手法取得電話後即搭訕，更在一場合中遭人毛手毛腳。但對方卻因害怕未有站出來指證。

今次事件中，涉有警員將在公務上取得的個人資料，作私人用途，事件令警隊高層震怒，早上已下令徹查。據了解，涉嫌「抄牌」的軍裝警，未夠鐘上班，已被召回警局，他承認有跟𡃁模傾電話。據知，有人指在查身份證時，有跟對方有交談。涉事的巡警被指有戴戒指，但據知他未婚。

咁既質素都抄 隻狗係咪發情期

有無黑警既相？

睇錯伍淑儒

震怒 笑撚死。日日夜夜都有休班狗犯罪㗎啦⋯⋯。震你老母怒 on9

班炒車撚冇聲出啦

高層震怒有得睇冇得食

涉事警員未婚

你都係度搏左好耐啦

狗公係咁上下啦

成日都高層震怒

靚模講嘢真係唔知信唔信好

聽日警方發言人又要出黎講XXXXXXXXXXXXXXXX

黑警同女人
連登仔選擇撐黑警
所以話連登仔係最撐建制同極權係無錯

惟在場警員卻愛理不理般，曾打發她走
批撚中，唔係佢上網爆件事出嚟黑警點會做嘢

點解咁多女人都叫 YoYo

點解咁撚多黑警

先唔理條女係唔係臭雞
班中三書都讀唔成毅進仔起薪23仲可以返工溝女就好噁心

請不要在google搜尋休班警

警狗招聘日廣告

個別事件

唔好大驚小怪，這些事每天鄃發生，兩三個年青港女朋友，因不同事情冋警方有接觸，之後都收到警察哥哥來電及殷勤問候和邀約。

做個樣咋
真係震怒每個星期都有高層爆血管中風

震怒完咪又係乜事都冇

同11哥一樣心痛左幾年都仲未死得

其實做警犬係咪智力得80都做得

偽進仔係咁上下啦
你地冇做錯.jpg

又震怒

為求就手，狗屎垃圾都請
你班所謂高層都係難辭其咎

屌 見到吳淑怡以為講緊吳熟唔食個個吳淑儀

抵死

投訴警察課=自己人查自己人，最後放生

應該60就得

如果對方係消防員咁仲會唔會去投訴

扮已婚溝女係咪新招黎？
搏啲女覺得食人夫冇手尾

整容西都抄

照慣例又調職再升職

我一向都話連登仔真係睇開靚女
呢d 向街見到我都望多幾眼了

五毛夠鐘做嘢

係咪冇錢

我睇緊D乜

呢件都抄
我會同情隻警犬

咁你又講得無錯

阿sir抄牌唔駛你教!

請埋咁多低智低學歷既人做警察。

有邊次唔震怒

唔係掛 咁耐先得一隻五毛入黎？

警犬發情

下次應該撩你老母

就係你啲咁嘅垃圾搞到好多香港人即使受到不公平對待都唔敢出聲 人哋難得有勇氣企出嚟 你又話人博上位 你唔知誰是誰非咪唔好評論囉 係都要加把口話人 依家係咪報警上新聞就叫博上位呀？

推到佢仆街

1. 五毛驚到唔敢入黎
2. 五毛驚到入晒黎

智障 + 毅進 + 驗身唔驗腦 = 香港公僕

的確，但首先要政府唔好收稅，批警犬唔好出糧

係呀 如果做乜都唔犯法咪可以自己解決囉

而家D高層唔幫手足,換轉係以前....

只要你智力正常，平時所有野都可以自己做
但你會唔會去餐廳食野，會唔會搭公共交通工具？

好戇鳩

黑警上連登數字大過女人就真

抄牌抄到咁柒梗係要照肺啦
連最基本要求帶番差館姦都做唔到
成班手足等著開餐架嘛

得閒睇多d新聞啦

白痴黑警 比隻臭雞靚模拎黎做新聞 谷人氣
人地搵齊記者 係警署出面 做訪問
明顯就博上位

佢震怒隻警犬冇預佢

你自己都識講發生過，咁有幾"邊有可能"呢？

剛剛落黎香港 一早發生過啦

阿sir抄牌唔洗你教

依家可以用合理黎形容香港發生既事咩
差在未發生咋

物以類聚

行山正常有撚用，返工果陣唔正常

推到侮街

想食霸皇雞

why not?
今時今日既香港，會想殺人係好合理

唔差，日日有人跳樓咁啦

聽講而家收好多係體能好好,但個腦唔洗特別話醒目既入行,貪佢地聽聽話話服從柯打制伏暴徒就OK WOR,咁發生呢D事一D都唔奇

上位機會黎啦

要上位呀

要震怒幾多次

淨係濫用職權都已經要革職啦⋯⋯
仲查咩

震怒
但無事發生
無人要負責

YoYo在旺角警署報案時

咁夠膽

阿sir溝女唔洗你地教

全盛時期警隊高層一年震怒幾多次

日日都要震怒番工 做黑警高層真係辛苦

死港女

雞犬不寧

呢條女又係奇奇怪怪

伍淑怡（粵拼：ng5 suk6 ji4，英文：YoYo Ng，1988年7月24號—），係香港少女模特兒，2005年出道，有「翻版謝婷婷」嘅稱號，2015年同吳堯堯（仙樂都）、連綺嵐組成女子組合Honey Pie。佢亦曾經拍過《喜愛夜蒲2》、《鴨王》、《港囧》等等嘅

裸照外洩

伍淑怡喺2015年畀自稱係廣告公司嘅人呃拍裸照，之後畀對方攞咗去賣。因為佢報警但警察幫唔到手，所以喺10月18號喺牛頭角寓所割脈企圖自殺，最後救得返。[1]。

跳海自殺

伍淑怡係2017年1月17日凌晨時分於觀塘海濱花園附近跳海自殺，並於Facebook直播過程，直播期間更疑似透露自己搭上有婦之夫，更講到：「好希望佢呢世都開心、平安快樂，希望佢老婆瞓爛張雲石床先好死，跟住就到佢。伍淑怡墮海後被發現送往聯合醫院治理。事後伍淑怡被問到輕生原因，她說：「我都唔知，我呢段時間諗唔開，跟住就突然之間咁樣，我依家睇緊朋友畀我嘅訊息，唉！原來我又去咗新聞！（當時飲醉咗？）當時飲咗半杯酒，可能醉醉哋，唔係好記得當時情況。」[2]。

取消查身分證啦

樓上咁多黑警

呢個女仔好快會被慈母消失
第時咩墮樓死因無可疑就係呢d

40就已經ok

鳩痕的錯

高層震怒d乜？

警犬咁都得

原來我block漏咗呢隻五毛

無share個number掛

消防員會係條街查你身份證？

「起初真係好嬲，但覺得解決咗件事就最好。」YoYo指出，她本來是個見義勇為的人，但近年她卻變得孤獨，「收埋自己，唔想見人，出街都要戴口罩。」其後更發生自殺事件。幸在病榻的她，感受到多名好友的關顧，遂開始振作起來，「我知道，我要硬正，搵番以前的我！」

做乜鳩

就係要你低智冇思考！唔係點服從命令

一碗粥有一粒老鼠屎
啲人唔會話碗粥呢個位有粒老鼠屎，所以唔食呢個位。
你會想成碗倒左去。
要怪就怪佢地唔識控制自已嘅同事

老實講，好多港豬都唔會記得啲政治任務
社會上整體有負面感都唔會係啲政治任務咁簡單

點解會有人罵個女仔.....

紀律部隊 平時大大聲一team人
一有咩事就分開睇 個別事件
笑死人咩

呢幾年差佬幾垃圾有眼睇啦
仲想賴連登
評分年年創新低又一定係連登仔做數啦

搵幾皮野都冇就想玩姐仔

無開心share

五毛做嘅野好簡單
成個一面倒撐黑警+ 臭雞
就可以洗child登啲child嘅腦

真係痴撚線，開口埋口臭雞
係女人就係臭雞？咁你地老母一定係死臭雞

震乜撚野怒吖
到年一單兩單就話震怒遮
一星期一單仲震？仲未慣咩？

條女做得好

笑左， 行山個陣正常同返工個陣抄牌強姦犯法冇衝突既

呢個世界係咁
有幾個人係咁就當全部係咁

一單都唔夠多啊
警察係除暴安良，維持社會秩序
不講當更定休班，犯法一單都嫌太多兼應該罪加一等啦
咁都有得講，都係得一單強姦姐 唔係咁都有得同警察開脫呀
話知你咩做運動識到個好smart既差佬，套用返你邏輯，都係一個smart姐，代表同佢共事既人又好smart ?

今次升咗級係當更警

中哂伏

唔預埋佢地

原來單野唔係作出黎

佢地每日都要震怒幾次啦

戇鳩，d差佬返到局就圍威喂啦，行山正常都講得出，勁撚多以為自己特權階級，尤其便衣果d, 其實只係低學歷爛仔，26字母都數唔出，但口氣大到美國總統都要比面佢

利申：有幾個朋友係唔同部門既便衣

條厹一定係自細睇警察片大果班人以為自己著住套衫好威威周圍溝女

條女心諗大汗搭細汗嘅PC 仔想食我？收皮啦

係都留番比白衫高級督察或者I-banker或者富二三代啦

話說回來，現今世代每個月逗3、4 皮一個月都無咩優勢..香港太多有錢人

就連連登仔都fg 搵50k

條女唔受溝係好正路的事

高層震怒係因為唔將個電話交上嚟

利申我好撚憎黑警
但今次個軍裝抄牌溝女有咩問題呀

黑警本人?

利用職務之便拎到個電話號碼
個電話號碼除左公事之外就唔可以打過去

同麻甩佬行山就梗係正常啦 你都唔係女

低學歷冇體能黑警死賤種同整容雞 兩邊都冇好野

林鄭 梁振英 收咗工都應該好正常

點解咁多都未震怒
呢單咁細單就震怒

有冇黑警FACEBOOK?

有幾？你無料到做唔到？

唔係旺角警署到俾人執兩劑已經好仁慈

我打波成日係街場見到班猶差
茅撚到 試過一次俾人撞返轉頭
發爛炸話人襲警

阿sir 溝女唔駛你教

成隻狗咁跟住隻五毛係度笑係咩心態
做五毛隻狗真係第一次見

應該同嗰件"他是否正式錄用的警察"咁上下樣

黑警有正常架咩

以偏概全我都覺得唔岩
但事實上，警察知法犯法個比例係紀律部隊係最高，二來係公務員團隊恐怕都係最高，呢個現象已經好大問題，最近都有報導講近半年來有26個警案因犯事而遭拘捕，反映出個情況好唔樂觀

而咩功勞我覺得又太誇，維護法治、除暴安良係香港警務處既服務承諾，係責任黎，而唔係更高道德水平既「功勞」借用法官沈智慧所講：

乜撚嘢叫on9嘢

偷竊、非法性交、非禮、刑事恐嚇、藏毒，呢類罪案係要有心去做先做到，而且傷害性唔細；on9嘢係你買私煙比人週到、揸車唔夠精神衰老不，係就係犯法架啦，但傷害性唔大。

我認為你用字有問題，有意淡化所發生嘅罪案。

至於你講嘅“好警察”，我同意係有呢類人存在，sorry they have to deal with it。但一個喪全家喪係常識黎，背負住警隊聲望係好大嘅責任，所以更加應該謹慎。

我係私人市場打工，岩岩打嗰份工嘅時候，我被委派做一單大Case嘅對口人，公司其中一環岀左問題，我親自打過去解釋，自不然會被個客屌，我就好似你咁講：岀錯嗰個人已經受到懲處，其實唔係我錯。

你估佢點講？

佢話我理撚得你，你代表緊你公司，你同事有問題你都係要受屌！

我冇怪佢，因為由細到大到知“一粒老鼠屎全家衰”呢個道理，只係響現實社會即埸比人屌係震撼好多。

我諗呢個道理唔難理解。合理咩？唔合理，但現實就係咁運作。

但佢地有執法既權力麻

笑死人
重案同O記就最Hea，呢啲部門全部要識人入。有幾多波係會射到咁上？
唔知以為好勁，知就其實好好笑
講忙，問左值日隊未？
問左環頭CID未？

依家警犬請人 準備打示威者 有手就得 唔多人點打

受害人咩身份冇所謂喎.

件事係當值警員違反警察通例就要查架啦.

差佬做錯野，處長道歉，就俾班差佬屌鳩sorry sir

差佬做錯，禿鷹縱容佢地，就得差佬歡心

咪乜撚都賴散仔啦
大多數差佬都唔會反醒

拎幾件行山友行山情況就放大黎講係警察多數係好
又係唔係以偏概全

調佢去日日抄潮聯牌啦

上一代都已經教落 好仔唔當差
得果毅進學歷 好極有限
班狗著得制服 人就唔會認你個樣 係認制服

阿sir做嘢唔使你教

警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理。

下下寫明個source，邊有內部人士肯拍膊頭答問題 使唔使寫明中區高級督察xxx透露呀？ 講到尾就係你信唔信毒果記者寫嘅嘢囉

有名你叫有牌爛仔 根本警犬入面個文化係咁 正氣的人都唔會想做 入到去都比人杯

笑死行山都攞黎講 搵你寫求情信就大劑啦 真係物以類聚 不過警犬係咁上下質素

每份稿都話高層震怒

有幾多係真

餓底，要搵食

個警察呢？！去左邊呀？！

點解我唔鍾意警察，兩個ppint
第一
正常都知唔會整個警隊幾萬人都犯法啦
但警察成日強調團隊整體
有功就claim團隊，犯法就休班做個別行為
輸打贏要
第二
成日話重視紀律不偏不倚
但解釋唔到點解警隊犯案率會高於全港平均

你好彩，接觸到嘅警察so far叫正常
我接觸過兩次報案
兩次都係落口供實際溝女
落完又借啲意約出來話補資料

喂我只係個普通sales
見客都唔會溝女啦
著住套西裝就唔好影響公司形象
一個死sales都知
警隊仲好意思claim自己係專業？

個差佬又係
明知呢條女癲嫁啦
仲敢惹佢

緊係震怒啦，搞到咁大其他狗狗以後仲點借職權食女啊

哦 傳媒話係咁就係咁啦
你話ok 咪ok 囉
自俺知情權咪你呢d 人囉

條黑警又係衰既

好搞唔搞搞條成日想搏上位嘅女巫

我只係話你知傳媒一貫做法，無講過毒果一定可信，咁又點閹知情權 喺你嘅講法都假定咗傳媒講嘅嘢不盡可信 某程度上我係同意 作為讀者，信幾多自己決定啦 唔明有乜好拗

做得警察自然少睇報紙... 免得自我價值降低!

條女上過港聞版n次, 一陣畀佢食到, 中出即飛, 條女又玩自殺, call 埋成班記者去影, 最後都係瀨嘢

高層震怒
然後乜事都無

照出糧出花紅架啦, 停得耐咪讀番個律師牌囉

班黑警影低去報案既靚女然後再係whatsapp group瘋狂討論 甚至溝埋變女友都聽過

社會上好多人返工都做好自己本份 都係從來都唔會有人報導佢地無人理 你地黑警做好份內事無人問曉係好正常 但份內事都做唔好 好難叫人尊重你地

咁你有咩建議
爆個source 出黎
下次連據了解都冇

其實我想講你所謂既一貫做法只係近年先開始係咁
如果見到呢d 唔合理既事發生 唔屌 反而係個心入面自我合理化成件事 用子華口中果套宇宙最高法則 係咁架啦 好出奇丫 去解釋所有事 最後只會令分辨是非既能力都衰失埋 而家就係有好多都傳媒講乜照單全收 我唔係針對蘋果 其實所有傳媒都係咁

呢個世界係有我呢d 咁既人 係咁架啦 唔明有乜好拗 因為我都無諗過同你拗 係你無拿拿走出黎judge 我好hightlight d 字

高層震怒不讓領導先上

痴線咩去旺角警署投訴

其實就呢件事黎講
有兩個選擇 寫定唔寫

我認為寫就應該寫埋個source
我自己認為 就呢一件事 寫source 唔洗太specific咩人咩名，咩身份都得架啫。但如果就咁據了解，消息指，我真係唔排除消息來原係警局掃地啊姐。我想強調，消息來源係會好影響消息可信性，而家傳媒就咁寫消息指，絕對係對讀者既侮辱，唔明點解會有讀者撐。

以我個人意見, 根本呢d 資訊對公眾黎講係多如，如果個所謂消息來源同記者講話個警員而家驚到屎都屙唔到，個記者係咪應該照寫落篇文度？ 其實d 乜鳩高層震怒 乜鳩返工前俾人照肺，八卦成份居多，其實可以唔寫，唔該真係寫，篇文就掟返去娛樂版。

如果又要寫，又要據了解，消息指，根本就係又要威，又要戴頭盔。咁柒既行為呢度仲咁多人擁護，我真係無野好講。

係 但好難解決
尤其係官方消息

你講咗佢個職級 可能已經估到係邊個放料
而且放料嗰個都未必願意

至於多唔多餘 有時好難討論
有啲資料呢刻可能冇用
但過多幾年可能有用

我有時做research 就明呢點
有時以前某一句說話 或者某張相角落 未來可能有意想不到效果
作為即時 我覺得出曬都無妨 留個底
落報紙 就可以再篩選

乜仲有人同條on9頂到上心口嘈
我有親戚當差
我依家就係屌鳩班差佬廢
講到懶係正義
咪又係貪薪高糧準
得閒玩下女撚下你班市民
做下黑警攞碌棍扑下人
其實諗落咁嘅生活係幾爽架
不過奈何我天生有個良心唔俾我去加入黑警呢個大家庭囉
黑白攜手 共建香港 yeah
係咪好開心呢
屌你老母你個頂到上心口
收錢幫黑警洗底呀

臭雞俾狗媾

屌喇星，鳩噏啦
成鳩日話震怒，有幾撚多次真係有去到震怒嘅行動呀？

震怒點解冇閪屌

條死差佬會唔會一世冇得升？

打劫一次都搵好多啦 你冇料做唔到？

下 咁既樣仲係o靚模 ？

真係笑死人 身邊有好多人做差老
十個十個都係讀書唔成中三中五畢業果堆
真係叫佢講句完整英文都唔識
上堂搞事串柒柒 放學又群埋啲飛仔玩果啲
佢唔好講到佢地自己為左除暴安良咁
佢地唔做警察已經要去做外賣仔
仲要自己覺得高人一等

高層玩震蛋就有，震怒 信佢一成就真係震啦

合法同非法比，唔好暴露自己係弱智仔

你連我表達緊嘅係邏輯都理解唔到
咁我改倫敦金做例子啦傻仔

你咪表達緊打劫

倫敦金你搏唔到？ 冇料做唔到倫敦金仔

咁樣入去投訴警察，唔驚比班黑警輪姦？

警察出街用職權拎人身份證住址電話原黎合法 弱智到

講緊警察你又走去講打劫，7完又講倫敦金

班廢京真係柒

普通交友，香港人太保守

軍裝認同高層震怒呀 ，又係邊個爆？

又黎me2

如果要表明身份先可以爆料邊個敢放基建黑幕出來

d5毛做緊野仲有d垃圾小學生睇唔出

好波